有無北京生活嘅巴絲打

啱啱去咗北京做野 要留一段時間 想問下有咩要注意/交流下平時放假會去邊玩
我自己一個有時放假都搵唔到有咩好做